/*ED35B

2 4 7
ANS = 4
2 10 14
ans = 10
3 10 14
ans = 7
4 10 14
ans = 5
5 10 14
ans = 4
5 10 15
ans = 5
5 10 5
ans = 2
6 6 6
ans = 2
6 12 18
ans = 4
special , if a or b is less than (a+b)/n
4 1 14 
ans = 1;
*/